好多車見到成地磚同竹 ,都會強行前進

如果當中混入左d鐵釘係入面,拮爆d車軚就大撚鑊
大家小心拮親手

有一款叫快乾英泥, 就咁溝水, 唔使溝沙, 溝完10分鐘內要用
半個鐘內乾, 硬度同普通英泥溝沙一樣咁硬
乾佐之後要用打炮槍先打得爛
就咁用手腳係整唔走
25KG 100蚊到, 防水鋪有售